如果呢個post都上唔到熱門，我真係對連登死心

呢排實在太亂太多資訊，同埋連登嘅風向越來越不堪入目，有見及此，邀請各路英雄好漢，一齊檢討各大戰線現存問題及未來進展，以下係少少個人意見

1 周末街頭抗爭
大遊行：已經唔可能攞到不反對通知書，成本越來越高，每次都有大量前線手足被捕，遊行完亦伴隨大搜捕，難返屋企，意義已經不大，如非民陣吹大雞，不建議留戀大遊行，可以用主題式集會替代大遊行
陣地戰：攞唔到實際成效，傷唔到暴警，同樣大量手足被捕，需要改善同釐清目標

2 日常抗爭
中午快閃遊行：漸見起色，動員快，中環幾次快閃都成功，暴警對著晒恤衫嘅白領仍有顧忌，而且唔敢係working hour大戰，值得擴大規模
快閃拆鐵裝修塞路：成效非常顯著，然而畫面暴力，文宣未跟得上，和理非亦需要時間接受，衍生黑裝修、紅裝飾的提議，需檢討，值得做
罷工：曾經歷失敗，普遍不樂觀，但其實大家都知道大罷工絕對係政府嘅春袋，值得研究，需時籌備，短時間唔適宜搞罷工，但長遠來講罷工係必然手段，大家應該積極預備

3 文宣及網絡戰線
連登：大量五毛同風向撚，建議連登仔唔好隨意推post，善用不推文回覆
Twitter、Reddit：可以再多啲人參與，記住我哋唔係主導角色，正如Blizzard同NBA等事件，我哋可以推波助瀾，但關鍵都係美國民眾本身走向
文宣戰：極度缺乏，整文宣嘅人少，share文宣都少咗，記得釐清目標，文宣係要鞏固淺黃／和理非嘅支持，同提高淺黃／和理非嘅行動力

4 美國戰線（加國際輿論）
人權法：人權法一再加辣，通過後可以對狗官和暴警施加明顯壓力，然而不應過份幻想，主線仍然係香港
特朗普：特朗普在美國戰線嘅角色其實從來不重要，關鍵係民間同國會嘅風向，唔好再理Trump講咩，積極遊說國會同係民間做輿論
國際輿論：Keep住有外媒關注就得，同理，唔好覺得歐美社會可以做香港救世主

5 個人展望
一、要贏一定要將抗爭帶入日常，林鄭最驚就係呢樣，暴警點搞都係平日夜晚或者周末，如果星期一至五working hour香港無法正常運作，呢個係對林鄭最大嘅壓力。短期內擴大平日快閃遊行至觀塘、新蒲崗等工商重心，作為周末大遊行嘅安全替代品，發起按章工作等超合作運動，務求習慣日常抗爭，為大罷工鋪路。個人建議：逢星期一全民口罩呀，星期二黃店爆買日，星期三罷搭黨鐵日，星期五快閃遊行日
二、和理非升級，唔係大家諗個種武力升級，而係好玩又有效，例如和理shop唔好淨係美心門口禁飛，應該拉一百個和理非入去企滿成間鋪，齋企塞到佢無辦法運作，又或者靜坐係黨鐵商場嘅出入口，阻止人入去幫襯，逼佢閂門
三、開拓新戰線，之前講過大學有新戰線，可以睇下
【緊急】運動突破點：全新戰線

歡迎大家一齊brainstorm其他新戰線
四、快閃進化，塞路可以配合三罷係日常返工時間做，裝修繼續保留（個人認為所有黨資企業都應該裝修，美心唔算），拆鐵就再觀望下先，可以考慮清晨路軌緊急維修，尤其東鐵好多露天地面路段
五、中長遠而言，繼續罷搭罷買建立黃色經濟圈，積極籌備三罷作為長遠最終武器

如果呢個post都上唔到熱門，我真係對連登死心

push

推

無力P

點都好 諗到咩都盡做

幫推＿

Pish

agree

pushhhh

有傳:

特工、‪黑警內幕

目前香港有兩支人馬在「執法」，一支是以香港警隊為主，當中加入由廣東公安廳調派到香港的大陸公安和武警穿著港警制服冒充港警，與香港警察一起負責在示威現場毆打、捉捕、清場任務，所逮捕到的示威人士大多會通過司法程序進行檢察官起訴、然後送往法庭過堂聆訊，通常不會受到被嚴重的刑訊迫供、被性侵、被失蹤、被自殺、被棄屍，只有極少數的被捕人士如果警察認為是示威運動的核心人物就會被秘密轉介給另一支秘密特工進行刑訊迫供；‬

另一支人馬是獨立於港警和香港法律之外，直屬北京國安部和廣東國安廳指揮，且港警必須無條件予以配合，100%由大陸國安人員組成的「秘密工特」，它們主要負責對示威運動的核心人物進行電訊竊聽、跟蹤偵查、綁架密捕、刑訊迫供、謀殺棄屍的秘密任務，目的是要查清示威活動的核心人物、示威者間的互動方式、領導機構........等內容，原後進行精准打擊徹底瓦解示威運動。這支秘密特工會採用一切手段對被綁架密捕的人士進行刑訊迫供，包括恐嚇引誘、暴力折磨、強奸輪奸、催眠餵藥，對不合作者一概會被自殺、棄屍。那些被秘密特工綁架的人士在香港警方系統上不會有任何記錄資料，也不會送往法庭過堂聆訊，除個別合作者會被秘密釋放回歸示威運動中充當「臥底」外，為了嚴防保守秘密，其餘的不合作者最後全部會被滅口。
香港陸陸續續有更多的人被自殺，和陸陸續續發現更多的無名屍體。
在香港執行各種任務的大陸國安、公安、武警已經超過二萬人。

幫忙推下

快啲推返啲正經post上去！！！

上熱門

then?

善用不推文回覆真係好重要，大家可以得閒去熱門度拉吓啲膠post

呢幾日真係一開連登就懷疑人生

ok

上左lu

偵探、陰謀論post真係好煩，幾條友圍爐係咁推

Push

我有時唔明點解大家咁睇重trump，佢權力又無林鄭咁大，一人獨裁

分分鐘唔駛兩個鐘就落返嚟，上次就係咁，呢個post我第二次出

點知姐

幫推

先推後睇

brainstorm吓囉，雖然個人真係無乜興趣睇

唔中意你個title, 不過內文有用

咁俾面

大大力推

有一樣野係唔可以做
就係例行星期日幾點開花
原理就係同次次遊行就係港島差唔多

大家有時都太習慣咗呢D威權統治

tui

我用正經title出，完全無人睇呀陰功

推！推爆去

認同

g唔g SU幾時搞集會

換下個post名

推！

綜合post
推一波

收皮啦你

this post is great

Help push sin

great as OP's name

未睇先推

年輕人係需要推一把

推呀

內文好好，title 同你個名

Tui

呢個要大力推
有用 希望大家要持續呢個抗爭

推！！！

林奠當然係驚日常抗爭，但最驚一定係大罷工
你估大家肯大罷工三日佢跪唔跪

態度可唔可以好少少？以為自己好有高見？

贊成point「5. 一」
其中一D抗爭行為成為習慣，有助keep住道氣

中午快閃遊行：漸見起色，動員快，中環幾次快閃都成功，暴警對著晒恤衫嘅白領仍有顧忌，而且唔敢係working hour大戰，值得擴大規模

推post
行動post行先啊屌
今晚明明有行動

乜嘢狗屎垃圾post都上到熱門
班水軍使撚開post呀？亂推post加推風向post就得啦

好詳細, 推

佢哋仲未講喎

P牌無力一推

5.1 非常有道理日日做曬咁多樣可能無人做得到
利申: 日日罷搭黨鐵 日日帶口罩
利申個利申: home office所以唔洗出街

咁你去死

熱門左

幫你推推

原本係正經名，但係完全冇人理，我唔係第一次出呢個post

當你已經連續追咗幾個樓主既正經post，你會明白佢既心情

咁惡架

幫你推

好有見地 支持

pish

pidg

推
今晚19:00遮打花園！

罷工要好好籌先有威力

推呀！推行動post

點呀，我係做Gay礎公民教育嘅，得唔得

有好多打手3毛帶風向

推啊

831

推 活動要認真plan

Fish!

Go volunteering

上到熱門
恭喜晒
好實用

OK

咪就係一開post個個好似你咁屌我囉，一開連登就唔開心

上

今晚7:00遮打見

Agree

推 任何可行嘅方法都要嘗試做

自問好易俾人帶風向 自己都少上咗

支持基巴

可以一推

我無野講

和你推

push push!!!!

lunch 遊行真係ok

樓主好有心

唉，多謝你，我真係覺得好辛苦

有用post要大力推

就上熱門，好文一推

push 運動需要一個新模式

幫推

光復香港

一開始勁多長輩圖，而家冇哂
利申唔識整

推！！

可以追蹤我架

push push

Trump唔重要。。。
（其他agger

多謝長文，不過唔好勒索連登仔啦

大大力推樓主春袋

pish 支持日常化

認同大三罷先最有效益 但點樣先可以叫香港人放低包袱去罷工先係最大問題！

推 今晚見

雖然都係d大家都知既野，但都照推
宜家負面新聞比較多

唔使咁快死心喎

樓主講得好

擴大中午快閃行動！

支持

不過好難
日常化好多人就會慢慢唔記得

喺罷工方面其實真係要時間
要有個基金
要有商界基礎
令到啲人就算唔返甚至冇咗份工都唔會即時食樹皮
亦可以令到佢哋有方法搵到新工

日常抗爭可以大量吸納和理非
務求大家都要做野 唔好日日social media 屌兩句就算
和理非都要用盡一切方法 唔好比晒勇武手足做晒

求下大家 幫手搞罷工
【突發】我宣布罷工大辯論正式啟動

上計攻心，手足唔好太灰心，連登上面的確有好多人帶風向，但心水清嘅手足都仲喺到。

唔需要灰心，因為我哋一早知道黎明前係黑暗，只要繼續堅持，
呢個現象過埋之後，就會贏

Same 反而多左落街文宣同派傅單

繼續前行

一定上到

開始要講多D朝早或中午抗爭
我發覺星期一先係政府春袋因為係一星期之初
上次星期五停交通咁仆街
好多朋友都話想星期一復桌
但上次晨早集會個熱門post又沉左底
來來去去都係集中平日晚同周末開花
死都唔搞佢春袋
周末出十次不如平日AL半日搞大佢

呀～連登仔～點解可以唔做野！點解可以唔推post!
呀～我依家d frd俾黑警拉曬，全家都喊曬！
你班仆街仲係度玩風水！

推， 不過個標題廢左d.
一個好既post 應該睇標題都大概估到講乜

p牌幫手推

幫手推！

推。

高質post
同意樓主 和理非靜坐升級個個位
用軟力逼紅資自動收鋪
因為美國個邊都覺得好似多左暴力咁

檢討po，值得推

唔好亂用不推文回覆
好文你都放呢個
我懷疑你係阿sir
不推文會令篇文章沉底架

香港人既春袋就係返工

Ok 幫你上

721 831 101

好

block

我都唔想用啲咁嘅標題，但我真係冇計，我唔係第一次出呢個post，我都好灰

藍罷買，黃幫襯係做得非常好，
除左係連登呼籲，可以去埋 tg, ig, fb

上左熱門

咁咪好撚爽囉

大遊行佢狂打狂捉，大家怕哂啦淆底啦，就轉玩分區快閃之類。

班狗琴日就話你知分區快閃都係照打照拉，跟住我地仲想有咩創意示威？我地仲要退避幾多次？當到左要背水一戰既地步，香港人仲係講緊Be water走佬要緊

Pu

推爆佢

想問一問有無今個星期六日行動嘅文宣？

O

推唔郁但支持

有用!

Pushhh

推 光復香港

推唔到都要推！！

P牌幫推

好似之前講過？

Push
快閃遊行真係比意想中成功
見到中環個幾次短短一個lunch time都號召左好多人

另外勇武小組地下化都係一個可以考慮既諗法

支持。可惜P牌仔

上熱門啊 你老味

置頂呀

風水post真係攞命

幫任推

Push

唔該所有人睇下自己有咩可以做

嚟

裝修都係好多人接受唔到

助你一把

我唔係第一次出呢個post，我都唔想出此下策

推 班狗變 我哋都要變

推下

幫推實用post

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

都有好多人接受到

正經嘢推上去

Lm

係呀，但係好快沉咗，特登等星期一出多次

Posh

up

Push!!

同意

咁上返去

係你標題態度差在先
一開連登見到你呢種標題黨我就唔開心

仲有今晚啊

樓豬我地又見了

我重唔明點解可以輕視美國總統

其實我個人好在意罷工
想知到底要點先搞得成工會

P牌照推

嗰啲唔啱聽嘅唔好下下話人帶風向，正經討論啦兒登仔！

P牌都就快比人禁聲

推有用

詳細分析，可以跟

有用

今晚呀

好同意全民罷工一定work , 但係點先 可以令到大部份香港市民自願罷工，呢個先係挑戰。就算冇曬交通工具，香港人都會行路返工

認清未來方向係必須，感謝手足

唔理你衝定行定坐，出咗來先啊

無力P只可推一推

有用整合post
Pish

好文唔需要用呢種嘩眾取寵嘅標題
幫樓主推只會助長標題黨
到時個個post都要撳入去先知係講咩
唔想人哋不推文就唔好標題黨

罷搭黨鐵要日日做

有水準

咁事實上，佢下面係仲有國會制衡，唔係佢話咩就咩

lm

正經post 內容都有用都咁講 個title唔係咁樣情緒勒索人

唔需要咁上心，有唔少係分化撚同三毛

唔好話停哂交通
打仗都可能繼續爬番公司

T

呢排d活動成日今日post聽日後日就做 跟本做唔切文宣 你話快閃都算啦 講緊既係可能夜晚出黎集會或者星期6,日 一開頭可以咁多人出黎係因為有一段時間做文宣share/airdrop出去 多人知卡自然有人出

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

好似見過個post

小心今晚有人突登尼搞事 挑人機

唔好係美國議員面前私了

今晚遮打見，上熱門呀

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.14
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
0. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

支持
依家目標太散

快推有用post!!!!!

TT

幫你推 要多啲人見到

光復香港，時代革命

推
推
推
有用post

抗爭必須成為日常

今晚見

每日抗爭係香港真係唔work
包括跳閘 帶口罩
罷買 罷食緊加係搞笑

始終香港人 鐘意用 最短時間做最有效益既野
包括短暫既遊行 叫口號 商場唱歌

你話每星期集會 遊行 我諗好多人都仲okay
去到每日do sth 好多都88

我覺得樓主都幾慘，因為佢真係有畀到建設性意見，但無奈連登近日被失敗風、鬼神風所攻陷，以致呢啲分析、檢討post難以上熱門，而且我已經幾次都見到呢位手足出post，所以我覺得佢唔係啲咩標題撚，只不過係有啲灰心喪志，唔批評！
呢位巴打你可以起下樓主底，佢真係有用心分析架，可以畀多啲同理心，代入下佢

同意
不過最緊要都係有人肯做
正如當日人鏈，好多人嫌左膠，覺得無用
係做左先有咁大回響

所以最緊要都係落場做
有無效係事後的事
不是因為結果才去做
而係做左先會有成果

樓主大人，我推完了

辛苦哂gay巴 成日見到你
可惜我推唔郁

上唔到熱門，唔係你嘅問題咩？

你試下寫好啲

哈囉

推, 時代革命

好文一篇

罷工就希望有和理非抗爭者出黎搞各行各業工會

將抗爭帶入日常呢個idea幾好
令班淺黃慢慢投入

策略po 推

繼續反抗

下一個國際戰線核彈係Tik Tok

推行動po
打冧Tik Tok 就係一切中共操控嘅app 絕跡國際世界嘅開端

講得幾好 值得深思研究

其實我想講 尋日開花唔算成功唔係因為開花本身唔work
而係因為一早講明開花 對家大把時間部處
以後開花 自己約人 快閃 好似上次咁 班狗一定應付唔來

巴打有心

推
//逢星期一全民口罩呀，星期二黃店爆買日，星期三罷搭黨鐵日//
呢啲要日日做啦，唔洗分星期幾

有用po push

推，比d信心你

On9

留意返每次最成功原因都係出其不意，機場、開花都係，但成功一次以為可以無限複製咁就錯晒，第二次仲得但第三次已被人針對性部署。
結論就係要不停創新，令政府+狗措手不及。

呢幾日真係唔想開連登 每次開都灰一灰

Agger

你呢個係理想唔係現實，當你出過好多次正經標題完全冇人理，或者你會明多少少我嘅感受

推啊！

又係gay巴 要推

有用文

呢啲po其實係要用文宣整番出黎

TUI

好心連仔收拾下班五毛ac啦
連登冇6、7月果時咁高質了

ps黃色經濟圈絕對係重點，除此之外可以參考下外國點樣「公民抗命」（比和理非跟住做）

推到全世界都睇到

係有啲戇鳩 點解你開既post就要上到熱門

連登要靠標題

實用文冇人睇

推，覺得有用

巴打唔好死心

推一個

有見地
推

想加埋帶口罩入抗爭日常

要加強認知，推

Push push push

推推推

巴打好記性，我星期六出過一次，2個鐘就沉咗，一千正評都冇，所以特登星期一再出過

同意

但周未大遊行唔可以放棄
最易上外國頭條始終係大遊行
不過要純和理非

'暴警對著晒恤衫嘅白領仍有顧忌，而且唔敢係working hour大戰，值得擴大規模...'
好同意!
勇武換件恤衫帶個口罩，變白領混入人群得唔得？ 而家街坊著黑衫都畀暴警捉

多謝你

係呀，又係我，都唔知係好定唔好

推一推

呢個都係你嘅理想而唔係現實
現實係連登太多標題不知所云嘅post
一開就唔想逐個click入去睇係咩內文
真係睇fb post仲快仲方便
以前keep住開連登睇有咩post
宜家一開就失去興趣
身邊唔少朋友都開始唔睇連登
有啲野係user自己做衰咗個風氣
好似呂麗乳瑤咁
出發點係好 但久而久之令人煩厭

good luck and goodbye

雖然我睇唔到你quote 條友啲乜
但係我話你知條友3毛黎
因為比我block 鳩咗

你起下我底啦，今日真係心情麻麻

無論係前線手足定和理非手足
我覺得都要幫手做好文宣工作
係Twitter幫手retw 同like就幫到好多

幫手推啦 覺得依排連登好亂 要做正事啦

其實勇武不嬲可以和理非
係我呢啲和理非冇膽勇武

推極都唔上既

咁你又寫？你估你唔做就無人替到你個位咩？！

開花其實不明所以，開花遊行？開花快閃堵路？開花裝修？開花哩個詞本身就好confuse

其實文宣一路有人整，只係冇人用

我都block左
應該要出個原因比自己寫點解block左果條友 比自己有得睇返

推上去

對好多淺黃黎講係需要慢慢習慣，你睇下口罩都依家都係咁少人戴就知

多謝

屌你樓主
好撚全面
多謝呀

可惜我P牌推唔到，求全世界睇睇

啱啊

hi，又係我

幫推！！

同意，推

support

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

推文回覆

長期置頂唔該

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Push push

推推

我覺得重有咁多人冇乜反應好大程度係因為佢地唔知輸左會點
明明已經冇退路
重係到割割割
係咪文宣多d香港輸左既未來 今日既新疆會有用

Ching你講嘅我絕對認同

有用 推

內容好
標題可改善

幫推
樓主分析幾有point

我記得早幾日post過，雖然p牌推唔到
不過一定要留名支持

認真post 推

上到喇

上呀 推

係呀，我係終極自大撚，宇宙大仆街，連登大毒蟲，好未？

推 真心唔好咁輕易被人帶風向

呢個世界無野可以阻到香港人番工..

P仔沒辨法
請大家利用不推文回覆能功

或者叫管理員
將六月打後所有AC 一次過封哂佢

推上熱門

👍

係呀，巴打好記性

休息下啦，唔使妄自菲薄、又唔係自我膨脹；中國人有中庸之道

頂頂

上多陣連登人都癲，風向亂到仆街

上左熱門喇

繼續推到上熱門

樓主依家唔洗死心啦

推
另外其實有個嚴重問題係香港人慣性遲到
琴日已經係好明顯 可能本100人準時到咗集合地點 啲狗就即刻狗衝9拉
四散之後遲到個班就揾唔到準時個班 咁樣其實好難聚人

幫樓主推

新抗爭模式 融入生活

Push

Btw 🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推 連登仔爭氣啊

無力都推

同理，唔好覺得歐美社會可以做香港救世主

係 我夠膽講 過埋人權法 三萬隻狗都係一條頭髮都冇損

做人隨風擺柳嘅咩！？

多謝樓主整理

P牌冇力一推

推爆

好總結，推

Push 中午快閃係有效嘅！

除左大遊行同集會，和你shop係可以試多幾次

門檻低，成效高

半宵禁加少自由行，再加埋星期六日塞商場，地產佬想唔收皮都難

問題係美國要遊行人數

雖然好撚憎啲狗

但暫時硬碰係我地輸 快閃有成效但成本較高

可以睇下和理非升級效果再決定之後點做

熱

樓主加油，對於非建設性既對話可以唔洗理！

門

達成大三罷係暫時既任務，要多d煲

推 感謝

咁有心，幫你推啦

整合檢討post 好有用！

堆

（有真核彈無理由唔用）15/10 星期二晚 Now新聞台樓下 燈光晚會 聲援被黑警毒打now採訪車車長

推推 但PP推唔到

和理shop係要升級

都係果句連登已淪陷 離開連登 脫離溫層 落街向街坊宣傳仲有意義 eg全民口罩日咁 唔派 d人就唔帶

幫下你

我係度架,唔好漏咗我呀

Prefer 裝修 爆鐵 甚至捉啲狗來私了
呢啲我諗大家都有共識係對政權中共嘅反抗行為
當然點做最後都係睇前線 但絕對唔係開花「陣地戰」

其實快閃和理非集會都得 只係呢個時候出得去都好難忍手唔破壞
唔想見到手足再一批一批咁俾人拉了

加油啊 p牌推唔郁 但可以share出去！

岩啊

逢星期一全民口罩呀，星期二黃店爆買日，星期三罷搭黨鐵日，星期五快閃遊行日

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

P牌推唔到

推，non-violence 抗爭！勇武唔好在成本大，手足一個不能少，等等法案過先！

Pishhhh

推！！唔好俾膠post帶走咗風向！

仲有一樣，如果開花唔好18區開，18區太散完全唔夠人，只係做到每區有人但冇野做到，最好好似10月1咁，6/7區已經夠

開花效果係比集中遊行有用，而且有po都講過被檢控人數係低啲

最重要係，始終都仍有大量手足送頭，的確要檢討下開花時嘅目標，有啲咩做到，有啲咩唔做？係咪需要陣地打狗？因為狗已開實彈，勇武手足都係人命嚟，而家班狗打唔走，而be water嘅準則喺邊？咩時候閃？
以上值得討論，始終見到場運動開始亂，好多人都未跟到，希望做返整合俾多啲人知每次出嚟做野嘅目的

光復香港 時代革命

光復香港

推爆佢！

18區lunch time快閃

支持日常抗爭

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推呀 我地無得輸

完全封鎖

如果搞多一年都沒成效呢？

推，盡做

123

大大力咁推

一個鍾千五個正評，連登未死得哂
手動正評
今晚見

push!

推, 對最後個句好有同感 亦都真係想推得起黃色經濟圈

SUPPORT

值得一睇再睇呀喂

Push gchi

非常同意working hour 遊行，d狗唔知係怕傷左某d權貴又好，怕搞到全市癱瘓又好，真係唔敢出手。建議中環，港島東，尖沙咀，九龍東呢四區

推 有D PT AGREE

無力P正皮你

一定要贏呀

大推

大方向正確 推

ピシャリ

Pushhhh

Push
Please

55

大大力推！

推
six demands, not one lesss

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

p 仔推

do

只贊成和平集會遊行

主線

長期定置

推推推
今晚中環

支持!

P 牌仔推唔郁。

一定要光復香港!

..

心靈上推

cls, 點解唔推

好post一推
留意鬼玩不推文

推 有用

和你shop企滿哂成間店 啲店員都行唔到

幫手推個

星期6日塞鳩爆晒d商場等佢地做唔到生意
湧入去藍色鋪頭不消費/低消費磨爛蓆

用合法手段玩撚到最盡

一齊推

推。。。。。

Twitter 文宣可以點做？有無教學

仆你個街啲好post就係比呢啲撚樣推沉晒

值得推

唯一唔認同係「清晨路軌緊急維修，尤其東鐵好多露天地面路段」
會殺傷平民嘅都唔好試

PUSHHHHH

長遠戰略post 一定要推

推！！！！！！

有一點唔同意

罷搭黨鐵應該要日日做

幫 推 ！

推呀推

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

P牌push

你唔係改呢啲標題會唔會好啲

抗爭生活化
行動可以和理非，但思想一定要勇武
每個人每日每個選擇都可以改變世界，勿以善小而不為

推！！！！！

推
唔可以放棄

推!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

推 好文 今晚見先

逢星期一全民口罩呀，星期二黃店爆買日，星期三罷搭黨鐵日，星期五快閃遊行日
支持

幫你推上熱門

推加like
希望幫到上熱門

推呀!!

推爆正經post

P

推啦

大力推

大力推PO

p牌推唔郁

推有用post

agger

612 721 811 831 101 新屋嶺

重有神鬼/偵探戰線

10.14

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

同意同意！！！！推

不推不是人

7.21 8.11 8.31 新屋嶺 被自殺
國殤日10.4開實彈
10.5仆街藍絲撞斷女手足雙腳

盡做
標題又唔洗咁偏激既

推推薦函電腦課本人

真推

知道

推有條理分析

Tiu

721
811
831
101

樓豬好有條理

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

「長期戰線」成立真·香港人既經濟圈，請大家花小小時間睇。

希望大家花小小時間去睇 順便推一推

p牌照推

幫手推啦屌

建立公會先啦！

呢啲應該日日做啦

出門戴口罩
食飯之前check清楚間舖咩立場
多搭巴士小巴

習慣咗真係冇咩成本

唔錯 要推

有道理

721
811
831

好po

尻ip靠嚇
就算係，香港人都係會繼續抗爭！

有道理...可以整文宣幫手宣傳下..

推
巴打好有心

建設性？！從裝修能把口講出嚟特別有說服力

仲有恢復10點鳩叫行動

原來係你
Block咗好撚耐

推一腳

方向幾好，大家可討論細節

大家可唔可以幫手推呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略

Pushhhhhh

依個post要推

集會真係幾有用，同埋依排滅少裝修
減少裝修唔等於休息

幫你上頂

推啊 推啊

我覺得香港人，由其和理非，手段真係要咩都試下
以家明顯和理非活動noise係完全冇
令人覺得勇武停=抗爭停

和理非點樣去rebuild先係搵個平衡既關鍵
同埋唔該大家唔好咩撚都批評 呢樣又左膠 個樣又點點點
框死哂d可能性
只要對外make到noise咪得

巴打，我覺得下一個post可以進入建議同計劃方面

同意。將抗爭日常化，有焦點，最重要，減少手足被捕

特別同意和理非升級個part，做返啲真和理非抗爭please。坐爆紅藍店、修復連儂牆呢類其實都好有影響力。

Push !

依家連登熱門post有幾多真係有用？
啲有用Post改正經Title又無人理
唔改咁嘅標題會上到熱門？

樓主標題改得唔好咪提醒佢改善囉
唔見你評論埋內文？
實質有用好文章 你就用不推文回覆
居心何在？

好文推

為咗場運動，入嚟睇下！我係鬼 係風向撚嘅話死全家

多謝義士詳盡總結現況，

個作戰方向一下子清楚不少

大致都認同 幫你推

好同意樓主快閃嘅points!!!平日都要有行動

唔係嘅話 點令popo賺多啲 要令到佢地無得抖 要攰死黑警班仆街

上到未？

PISH

推推推推！！！！

其實要侵侵企多d喺香港嗰邊都唔係冇方法。

侵侵目前目標係連任，如果將香港問題帶左入去美國總統選舉其中一個agenda，侵侵就要更積極回應

所以香港人要做嘅就係一人一twitter將香港問題喺民主黨總統候選人同侵侵twitter到洗版

繼續

Push add oil

點解日幣抗爭冇屌黑警，同黑警絕交

日常抗爭 g持

贊成要積極籌備三罷
短時間係好難成功
第一步係要成立工會先！

幫推，

推呀屌

高質post!

推推推推推

推有用po 手足唔好灰心

五、中長遠而言，繼續罷搭罷買建立黃色經濟圈，積極籌備三罷作為長遠最終武器

要團結先贏到

幫手推

加油

上左啦

唔錯唔錯

上左熱門啦

文宣依兩個月都好差 推佢老味

日日出街都戴口罩
利申:預防傳染病 得自己一個戴口罩唔犯法

推行動po

坐爆紅藍店呢個唔錯

無力p

借位POST
report 帝吧

啲狗仲要唔我地符添

輕輕一推

今晚遮打要人啊

P pai air tui

梳理post必須推
另外block左大根妹成個post順眼左好多推介

雖然你標題黨，不過我認同你講嘅嘢
推

612 721 811 831 101

助推

呢個post絕對要推 行動勝過一切

PUSH

上到熱門啦
照推
由其係第5點好重要！！
所以要用力懲罰黃店
建立黃色經濟圈
詳見：光時Facebook

樓主好野！大力推

721 831 推

推
大力發展黃色事業真係好重要
可以發揮和理非最大動員 同時令到香港人反抗保持持續性
亦為他日民主香港做好準備

其實連登風向問題真係好嚴重
唔知係咪同溫層問題，Facebook個氣氛積極好多

雖然少啲上連登都係種解決辦法
但感覺上少咗就會俾三毛搞到淪陷

光復香港
時代革命

推 好post

中午快閃遊行

可唔可以增加地區, eg. kt, mk, cwb, 葵記, 呢d都係好多人番工地帶, 取得共識後一樣可以組織lunch protest

cwb撚屌表示好想參與中環快閃

要和理非多人出來，最好係星期六搞，返半日工就下班了，而星期日搞會少人，危險，對勇武不利。

講得很好

同意

FACEBOOK 係真係FEEL到核彈都唔割

P牌雖無力但照推

抗爭帶入日常真係好重要
比大家培養習慣去做野
同埋如果要人全面罷港鐵
其實大家都知有啲人真係好難做到
例如我有個朋友搭巴士要2個鐘先到公司
但狗鐵一搭一個鐘內就得
你叫佢日日罷其實好難
所以搞個一周一次去推動 其實都好
但 個人認為爆買黃店同罷買藍店應該要時刻推行

大家都係手足，一定支持。
請繼續加油，你做過的野會有人睇到，就算一個都好，都會有人記得。

支持中午快閃遊行，唔好剩係中環，觀塘、鰂魚涌呢d都要搞

既然你話每星期集會 遊行都okay, 咁點解簡單嘅嘢反而話做唔到呢?

其實每日帶口罩 罷買 罷食既簡單又低成本，只係食飯買嘢少咗選擇啫又唔係要人唔食 唔買。而且做得多好快就會成為習慣。

我見APM長期唱歌 叫口號都唔算少人啊，呢d都係每日抗爭黎架。所以唔好咁快就話唔得。首先由自己做起，再叫埋身邊嘅人做慢慢就會多人架啦

推喔 連仔們

Twitter 戰線Calling

推1/10

盡做

2 日常抗爭
中午快閃遊行：漸見起色，動員快，中環幾次快閃都成功，暴警對著晒恤衫嘅白領仍有顧忌，而且唔敢係working hour大戰，值得擴大規模
快閃拆鐵裝修塞路：成效非常顯著，然而畫面暴力，文宣未跟得上，和理非亦需要時間接受，衍生黑裝修、紅裝飾的提議，需檢討，值得做
罷工：曾經歷失敗，普遍不樂觀，但其實大家都知道大罷工絕對係政府嘅春袋，值得研究，需時籌備，短時間唔適宜搞罷工，但長遠來講罷工係必然手段，大家應該積極預備

Bump

上左熱門仲加開頁數，樓主有冇開心d?

樓主啲po同高學歷巴啲po一樣咁高汁
排版做得好 目標清晰 有建設性建議
好欣賞同好想識巴打

無力一推

推到你死心

連登除左係3毛集中地 同時係釋放人心入面陰暗面既地方
同埋冇人知你係邊個
Facebook始終講野冇咁放

Pushhhhhhhhhh

日常抗爭仲有罷食藍舖呀!!!

推2/10

巴打 我見到你個po 我發覺我唔係自己一個咁諗

大家一齊加油

推3/10

好呀

認同，打長期戰同快閃

連仔要Ban新會然 先得

高汁post

有

上咗熱門啦

10.14遮打見
有不反對通知書

其實要搵我真人唔難，睇返我之前啲post，可以搵到我tg contact

推 3/10

就罷工而言，我認為文宣係影響到打工仔層面，但佢地對於自己公司既對策同日後既影響都係有所顧忌；所以真正能夠做到大罷工係要影響到企業高層（紅底企業除外），而我地要認真思考嘗試如何令我地既文宣同理念向上流 因爲正如樓主所講，現今文宣係鞏固和理非同淺黃，但始終未能做到向上流既效果

上撚左熱門喇巴打

P牌推唔郁

大力一推

推，會照做

不被捕！不受傷！

幫你推下喇

721 831

推4/10

Ouch

推5/10

我覺得都係keep住日日帶好d，一黎每日做會成為習慣，二黎我覺得如果寫死咗一日嘅話淺黃/其他人就會有固定思想覺得只係得嗰日要戴，咁就好似冇咗個義意咁(個人覺得)

試下由身邊嘅人入手? 改變身邊嘅淺黃好似會易d
Btw樓主唔好咁灰, 加油

【緊急】革命成功關鍵：金融戰線

點都要推

戰略方向 唔好剩係睇

講得好好 推上去

Pushpush

多謝大家

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

值得學習

Good Job!!

置頂

推。光復香港 時代革命

P牌用力推

置頂！

上左都要推

求幫推

認同 推

有用要推

好認同
我地最大嘅優勢係流動性 班狗無論點快都好 去到現場都係要組織點打(從佢地角度)

手足快閃完 走 下個point
班狗去到第一個point果時我地都已經走咗

邊個唔推打邊個

熱門

推唔郁都推

post

行動目標要推

P推！日常抗爭！推！

行動目標！ 閒日抗爭

憑你個標題值得一推！

非常同意, 推!

ho!

push!!!

推爆Gay巴屎忽

2.2 快閃拆鐵裝修塞路
我覺得如果維持住而家呢個模式
文宣可以有時間追上
當然，如果黑警好快就come up with一個更有效打擊嘅策略就另作別論

好文共賞 推佢老母

推文

有凝聚力嘅po要推

建議連仔張善用不推文回覆改估預設，我發覺好多人都唔記得，入post對罵都要推文

贊成搞九龍商業區lunch快閃遊行

認同人權法不應過份幻想，主線仍然係香港

Useful reminders

再推

p

lunch hour中午遊行/打氣集會值得做
但打工仔放飯時間得一粒鍾 路線/時間唔可以長

宣傳真係好重要 回想下6月9號 點解會咁多人上街？

推
要集中返做自己做到既野

推戰術post

熱門熱門熱門

tuiiiiii

Pishpishpishpish

強帖留名

個po高汁

推

光復香港
時代革命

推
可唔可以傾下嚟緊星期六日嘅活動？
文宣差唔多要開始

puah

個人認為陣地戰一定要轉為游擊
而大前提係各勇武必定要熟知附近地勢
包括所有小路、後門、唐樓間嘅連接位
知愈多愈好 因為對規劃撤退路線好有幫助
同時要好好記住有咩鋪頭要裝修/裝飾
路過時可以快閃裝修/噴字句

個人預備建議︰
得閒無事就喺自己嗰頭走下啲小巷
搵下有咩可以進入嘅樓宇
最好上埋天台望一望地區全景

利申冇追post 唔知喺我之前會唔會有手足已經講咗
但我覺得好重要
因為噚晚就係睇住啲手足唔熟路然後畀狗包

罷買好！手足休息下回復體力先。昨日睇到心都酸晒。徹死難眠。

推
支持中午快閃同轉打游擊
陣地同大遊行已經好難做
次次都送羊入虎口

推，唔會俾巴打嘅心血白費咗

講得好好 係個標題衰d

快閃先係長做長有，唔洗送人頭

唔可以絕望

pish黑警死全家

之前好似見過呢個po, deja vu 推

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

支持
推！

上左啦屌你

五大訴求 缺一不可

平日快閃遊行 唔驚無交通 又易聚人

日日都可以罷搭黨鐵

重要post !

終於有翻啲有文路既post

推推～

同意從日常生活抗爭

咁多條人命
香港人唔好再咁善忘啦
64隔離國家既都記得咁耐
自己831721唔好唔記得

集氣

好認同手足你
建議開返個TG Channel for鍵盤戰士
組隊定個時間
定個目標FACEBOOK PAGE
係下面Comment用文宣圖洗版

就憑你呢句我就推爆佢

推，但標題可以再直接啲

近排日程表出得比較慢，其實樓主建議既星期一係口罩日星期二黃色買野⋯係值得諗嫁！

同和理非都可以整定區議會文宣，始終有番個清晰既主線任務。

我係和理非，我認我懶左；但大家諗下死左傷左捉左既人，幫手整少少野都唔做講咩光復香港?!

而家係無法無天，要吿警察一定要。嗰個都驚變被告玩完

唔係樓主開po一定上到熱門
而係覺得正面po
行動po都應該上熱門
放負po分化po
應該被封鎖

持久戰good point
建議目標加埋TVB，但重點不在財源，而是攻擊佢嘅新聞影響力，令藍絲都知佢多fake news，或至少產生懷疑，如果佢影響力大減，等如斷建制一臂

搵popo玩喇，佢哋鐘意玩sm，好刺激

我星期六出過一次，兩個鐘沉咗，再出過

認同，要降低被捕風險，和理非要保護勇武離開，勇武亦要諗定離開路線

濕鳩標題黨上到熱門 我而家就真係對連登死心

加埋記住要幫襯黃店

推
不過標題好串

上去

推
721
831
101

推多次

推唔到，但覺得大家可以跟住做，係好make sense嘅分析

Pug

我同意你既講法

輕推

日常快閃

6-8區開花
係咪比較值得做?
有post表示檢控數字比大遊行低好多

推你lor

Lish

go

要諗下所謂開花其實係做乜，依家其實好模糊

推過又推

Same

言簡意清，歸類完整，推撚爆你

都係
個人認為目標係令經濟(即係商場同鋪頭)停擺.
要做到呢點,好似係和理非攪多區集會聚人集氣
+部份勇武幫手裝修好似已經有成效.

其實問題係點樣令商場驚到唔開

正經野 要大大力推

漏了機場？
罷工，誠如樓上某巴打所說，香港人的春袋是返工
開拓開戰線：
目標不是中國，而是習近平一人：

個人建議：逢星期一全民口罩呀，星期二黃店爆買日，星期三罷搭黨鐵日，星期五快閃遊行日

樓主檢討撚

我幫你推爆

之後見到tg先算啦
文宣除咗宣傳活動/消毒/解釋理念
我覺得應該要加強公民教育
破除大家對政府呢個角色嘅一啲錯誤認知
例如 政府就等於老細/皇帝/父母 唔可以反 唔可以有強硬要求 etc.
釐清翻政府/公共企業嘅一啲社會責任
打破大家對於權力組織嘅一啲迷思/應有嘅應對態度
呢個未要清晰諗法 個人係呢方面都唔係專業
但係黨資企業打算要點解釋
因為如果冇比較有力嘅位而佢又冇比較出位嘅事情出嚟
其實會唔會變想破壞緊香港自由市場嘅定位 因為基於政治原因而扼殺商業活動我覺得呢個位有啲危險

大家一齊做好佢！

Push到上熱門

Tui!

p牌推5郁

再push

唔好灰心呀香港人，推推推

Thanks Lau juuu

班基層中年真係死都會返工

扒

理念正確

關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

人工推上去

我輕輕的一推

遊行由和理非去 吸引視線，勇武打突擊做其他嘢

屌左你個標題黨先

一齊入黎屌鳩樓主

Tui!!

完全認同啊，其實想推黎緊星期五 灣仔銅鑼灣一帶 and/or 觀塘 快閃遊行
有無人跟機

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

商業區進行日常快閃遊行，如何？

P牌都要推！

Push 幫推

繼續推

推
經濟永遠係大春袋
搞到藍店無生意/做唔到生意
加埋日常罷搭罷買

最最最重要係唔想前線手足再被捕
快閃可繼續改進

agger, 無可能短時間內結束
儘可能不受傷 不被捕
但絕對絕對唔可以死心

Ok 推

唔推唔係人

Pushpushpush

如果預設不推文會唔會好D

push!!

Help u push

推能爆你！

其實一日對家冇人死都好難玩落去

幫你推!

和理shop：我建議唔好入去企，拎飛入去坐喇，唔洗錢

Excellent post.建議方向:
1) ~0成本
已理性地提出main problems 現時只需要拆解問題根源再提出對應有效手段作為解決方案。
有效means: 最低傷亡(以人為本，冇一份情義或一條人命係condom，要向0被捕方向諗)。做生意可以接近零成本起家，攪革命未試過，但相信同出一轍，集思廣益。
2) 不要被仇恨帶領
信不信由你呢個係main point 之中嘅main point. 9警能被操控因被灌輸極深仇恨，而方向撚及mon post 狗亦用呢個方向，捉住年青人不甘心受不公義嘅特質，用仇恨控制連登。被仇恨或恐懼帶住走或planning or taking action 係必輸。人人必有一死，你既然擺上一切，就要跨越仇恨轄出去咁思考點先赢，手足先唔會枉死，人人都係孫中山。
3) 被動式擺工
香港人肯主動罷工嘅機會率係0%。要長遠鍊爆呢個春代要用"被動式"方案

其餘points agree 但 let me think for details and actions.
我唔係聰明人但諗到咩就講出黎希望有小小幫助都好

但佢都係照開門做生意

1020 九龍見

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

Pushhhhhhh

勁力猛推

超無力P

呢個真

鳩推

呢個Mode 返工前去行有冇得諗？

高質post必推

長期作戰

P牌推唔郁都照推

Push C

幾全面，推

推囉

721831101

冇架，香港人其實好唔想返工但係一定會返工，所以要攪到佢地被動番唔到工

其實要開始英國戰線

重有罷稅 罷一切政府收費
呢樣其實極為重要但一直被忽視

大家唔好只係睇頭幾頁回覆 睇後幾頁 以防帶風向

真係要認真籌備一次罷工
那怕係大家刻意請假出嚟集會/其他野

兄弟爬山

推左先

係呢段時間最高汁post. 人人都可以係孫中山，但係唔係人人肯做孫中山。請你唔好灰心，我唔想連登玩完。我都十分需要你呢D posts to guide me and to enlighten me. Thanks

冇辦法，暫時要咁打番D毛同9出去！

推 戰術po 依加大家冇咩方向 一定要推返依啲po上黎

唔知典解但其實我分到……

唔駛理佢，呢個post 直頭係呢幾個禮拜第一啖氧氣

攬炒好。攬炒前亦希望師兄們有冇D舊acc 明顯被9 or 毛佔用左

辛苦巴打

和理非升級！

大遊行宣傳果效好，亦可以係最壞嘅宣傳。因而家和理非都拉，相對係鏡頭前好錯和理非士氣，除非可以做到時間地點出其不以，但呢點冇可能，所以5，6區暫時應較實際及較少傷亡。

啱呀

日日成家做緊

pushpushpushpushpush

Good points.最緊要有效益。

你呢個post 其實需要置頂，好多野要一齊brainstorm 一齊傾。例如，以前捉鬼係冇用混吉，但係而家盤棋變左，會唔會依家捉鬼反而可以破到依家嘅問題？例如連登淪陷問題？因為鬼仲多過人嘅話，就唔到你唔正視。Yes or No? Why? How? 如果你呢D post 唔認真去討論嘅話，就真係玩肯完

可以再諗。Sorry 遲左睇呢個post, 但我會睇哂佢再 gives ideas, if any.

好post

頂 急屎

大力推呀

正經post

點解5000個正評都冇熱門

正經post!

整理得好清晰

Good. 呢度值得繼續諗點做法

其實係商場內遊行都係好方案

P推

唔大遊行先係運動既完結，咪撚帶風向啦。比啲耐性得唔得

非常支持，遊行都要帶棍系身
打狗救人 香港人自己救！
味撚再拍片！！！救人先！

講得好

太耐會沉返

對家就做到0成本: 9裝備人工就我地paid黎打番我地自己，而且9冇傷亡，雖然港共唔介意9有傷亡。
而家我地武力未夠fight，就唔好硬碰，要打經濟牌。港共同 po po冇經濟，就仲惨過要佢去死。Po po不斷發難殺番香港人都只係基本為左錢。

拉一拉

The point like this should be marked down for further discussion. 想問下始終有D人怕死想交税係咪可以用繳費靈逐蚊交？
因為可以做闊D個層面，俾唔同參予程度嘅人都做到某程度殺傷力。

和理非最易幫手就係日常化: 經濟戰 加 網絡戰。就算幾冇時間，罷， 塞， 鞏固黃色經濟圈我日日都做緊。仲有Twitter,petitions, fb其實如果肯做，㩒個 like, 用自己識嘅share 出去都幫到手。

So how? 我都想，不過被po po 破左。我上次係hotel 居高臨下睇哂成個過程。一個港島大遊行被 po po 一野將人龍分幾節，之後仲要金鐘鵝頸橋兩面包抄，再分隊入幾條横街任佢地捉人。
其實每次出黎唔係gain就係 lose。所以要大遊行就要先諗點gain, 如果諗到方法絕對係要做，暫時諗唔到就要預備其他方向先，因為以人為本，每個人嘅犧牲都唔係condom.

說好的Office hour呢

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

認真post
裝修真係唔好下下火燒爆玻璃，d師奶扭曬頭。小朋友見到都唔知點解釋。
利申：本人堅決罷買

唔好死心

快閃遊行

呢個post 應該要置頂，details有排brainstorm but it is worth to do so因為呢個post 做藍本去發展實在太適合，唔係一兩日可以傾哂，有哂共識。有共識唔係必然，要識去問why 同how, 大家先能理解同接受不同意見。而且鬼只係識刺激別人情緒去帶風向，佢地係應對唔到亦唔想去應對 why 同how嘅問題; 我地可以因為我地想自己更有彈性，同其他人一齊做好佢。
勁希望呢個 post 可以發展落去。

可以一試

但係首先係解決點解咁多冇乜用嘅posts係熱門上面？其實呢個post 先最有用。冇自己人睇到點傾。分分鐘有過百個非P牌acc(可能講少左)已被po po 盜用緊。
我係以 cost, gain, lose,嘅角度去講去make it work, 因為咁最實際，lose 到見底就係輸。要赢就要解決呢個致命現象。
冇煽情大嗌分化撚係可以駁到呢個事實。

如果做到加重政府行政開支某程度同罷交達至同樣效果
當然個開支最好大過交既數
因為個目的係癱瘓/以經濟壓力逼使政府 而係實質帶黎損傷
逐蚊交如果可以reach到更多人其實係可行

612 721 811 831 10.1 新屋嶺

，

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

推完再推

巴打打得好詳細

我冇野補充

呢個要推

輕輕1推

推阿

笑左，人地係前線時你係hotel，仲好意思話人當人地係condom。。。。

大遊行可以破咩呢？手足比人拉？打遊擊都係比人拉咁多。但係遊行凝聚到民氣，比香港人見到反抗唔係少數勇武既事，比外國人見到場運動未完

Pish!!!

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

P牌點推喎

大遊行需要大家一起諗方法對付不反對通知書，用下創意，參考下：

如何反制不反對通知書

何妖教你點應付不反對通知書

全港塞滿電車站大行動

依家上連登要用返高登個種見一隻block 一隻做法
6月個陣仲好地地

721

其實遊行返工好有諗頭
不過班懶過閪既和理非做唔做到成問題

推，核心宗旨：將抗爭變成生活

成個金融戰完全skip 曬，淨係講街頭抗爭

建立民族意識理論，全方位罷買，杯葛中資，建立黃經濟圈

兌美金，轉離岸

香港係世界金融中心，但竟然無包落去抗爭手法

此po要置頂

睇過

Pushhhhhhpushhhhhh

Pushhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

推呀！未完架！

好高質呀

點解上唔到

始終覺得 香港人對罷工呢樣野仲好有保留

我講緊嘅係長期罷工 一日半日唔算

高質post 大家都值得睇 快d上熱門

見你打咁多字

升級嗰part好值得參考，啲人成日話和理非已到樽頸，其實仲有得上

唔準死心啊！

有建設討論
推爆佢

幫推！

重要post push!

支持，唔可以放棄

ok 我推

推完再看

罷買，裝修其實都好有用

唔好濫用裝修
要相信裝飾同罷買都好有用

p牌都推

一路推一路俾idea 唔好俾有用post 沉底，仲有好多野可以諗到，置頂呀唔好沉呀！

預你咁講你又知我上hotel之前之後做過D乜哈哈咁鍾意分化去fb揾食啦

oic

但係真係要扮行塞住又唔消費，就算拉左又入唔到(最好就唔好被拉啦)，D狗衝入黎D舖又落閘，可以諗下，how...

呢個post 竟然負評有83。大家見到個問題未？

如果一個咁嘅標題都無量度接受，連樓主咁用心提出嘅建議都唔認真考慮一下就屌人，以後仲邊度有人肯為香港出謀獻策？唔該連登仔咪咁衝動啦！

pushpushpush

積極罷買罷鐵

推，有用po

推返上置頂

超級agree 呢個世界好多力量都係積少成多 最緊要齊心

推
20號 九龍見

一、要贏一定要將抗爭帶入日常，林鄭最驚就係呢樣，暴警點搞都係平日夜晚或者周末，如果星期一至五working hour香港無法正常運作，呢個係對林鄭最大嘅壓力。短期內擴大平日快閃遊行至觀塘、新蒲崗等工商重心，作為周末大遊行嘅安全替代品，發起按章工作等超合作運動，務求習慣日常抗爭，為大罷工鋪路。個人建議：逢星期一全民口罩呀，星期二黃店爆買日，星期三罷搭黨鐵日，星期五快閃遊行日

光復香港 時化革命

推爆你

0 推

Up

1020

好啦推一個啦

唔好死心呀

香 港 人 反 抗

推

但香港人視返工如命，罷工都係發下夢把啦.....睇下當日山竹香港人係點返工
支持和理塞爆餐廳商店！

支持
永續社運

支持，係時候討論

支持！

pishh

盡做啦 一人少少力 就已經可以好大規模啦

文宣真心少左好多 街上連儂牆都少左好多updates

罷工：曾經歷失敗，普遍不樂觀，但其實大家都知道大罷工絕對係政府嘅春袋，值得研究，需時籌備，短時間唔適宜搞罷工，但長遠來講罷工係必然手段，大家應該積極預備

五、中長遠而言，繼續罷搭罷買建立黃色經濟圈，積極籌備三罷作為長遠最終武器

- - -

點積極預備？
預備遊行 你可以話攞筆錢出黎買音響、聯絡FA、係路線安排人手
罷工你點預備？預備罷工當日嘅集會？香港人根本唔肯罷工
唔係話批死一定搞唔到三罷，係好奇點解你寫「需時籌備」真心想知咩意思

Plush

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

同意 - 狗對大人白領 同 金融區有顧忌

2 日常抗爭
中午快閃遊行：漸見起色，動員快，中環幾次快閃都成功，暴警對著晒恤衫嘅白領仍有顧忌，而且唔敢係working hour大戰，值得擴大規模

喂推啦

20號 尖咀見

以家啲popo得閒到痴牆都搞 大家真係要小心

平日放lunch時間快閃的確唔錯
但想講大家都係要保護自己嫁！唔好遮都唔擔

都係上唔到

唔好死心住，幫你推

香港人 反抗
和理非 進化

Wow

推返上熱門

Buy, push

聽日大家都要小心 有可能佢地係藍絲

一齊思考如何令抗爭手法進化

多謝巴打整理出黎既資訊同方向
推

有朋友既朋友系紅隧行政大樓做,佢話入面有好多狗同狗車(最小5,6架) 駐守, 企系到吾知做乜鳩。 所以手足小心, 吾好搞紅隧住

甴近平

抗爭の日常

罷工

推 721 831 101 1111

日日推

推！！！！！！！

⚠️⚠️⚠️發起全港多區遊行呀⚠️⚠️⚠️

旺角 尖咀 大埔 元朗 天水圍 屯門 荃灣 將軍澳 港島

只要有馬路就係遊行既地方!!!!

今日唔好同香港政府客氣 你越客氣

佢只會用槍射9你呀 !!!

依家工都罷埋 仲唔遊行表態等幾時呀 !!!

⚠️⚠️⚠️ 罷工遊行呀 ⚠️⚠️⚠️

Push!!!!!!

甴近平 lm